今日天氣好，有冇人會跑步？

今日天氣好，有冇人會跑步？

你跑邊頭？

尋晚跑完 今天考慮

唔戴罩跑

你跑幾長距離先

冇去做GYM，為有跑步補數

六七公里 樓下平台

跑香港仔到堅利地城來回，大約15K1:45左右，好多上落斜

前日做完，背闊肌仲痛緊好爽

Home office 呢個星期跑左22k

唔驚奶野？好多廢老嫁

戴住口罩，手機入咗保鮮袋，唔好摸塊面
應該ok